【由今日起】 罷食華星冰室

請廣傳！

唔好再食譚永淪呢條仆街開嘅餐廳，包括左麟右李粥麵小菜專門店，同埋華星冰室

push

華星唔係e02條友開架咩？

小股東者
真係大老細咩

不嬲唔食

抄9 澳牛嘅港島垃圾

間野有個多士叫 校長多士
用黎向校長致敬

推

推 好撚難食

Push

收到

大家有冇試過食完唔舒服

致佢條撚
由細到大都唔覺呢條友唱歌有咩咁好聽
唔明做咩會紅

食開華嫂 佢有無份

大陸客食多

華嫂好似樂囝

其實佢憑咩要人叫佢校長？ 譚伯就譚伯啦 廢老一名

夠膽有私生仔唔夠膽認

差佬使用過份武力又唔承認

佢有乜地位要人理佢？

過氣廢老等比社會淘汰啦

校你老母

之前有個大list post
樓主你去個度加名如果未做的話

蘭芳園其實係咪佢 勁多佢啲相

唔撚再食

冇份 不過華嫂係 撐送中撐警隊 個list入面

PUSH!

左鄰右你呢

本來都差

puah 永不食用

慶幸從來無食過

你漏左 蘭芳園

譚校長頭號粉絲 仲要貼曬唱片封套

頭號粉絲

仲有大中華，佢地都有份

呢間嘢本身都係垃撚圾

發夢見到有人打俾食環唔知check 啲咩

食都未食過
狗糧黎

食環署電話幾號

打埋消防 睇下後巷有冇雜物
萬一火警好大件事

要打1881

屌你，你第一日識cctvb artists

Cctvb 全部垃圾
轉Netflix

不嬲都係得支那人食㗎啦
條隊咁撚長邊個打工仔得閒排

我諗大家都有幫襯過，可以去比下評語。

左麟右李粥麵小菜專門店

華星冰室

華嫂冰室

Lunch 又可以食少間

推到佢執笠

做埋去澳門添呀

無食過，亦唔會食

好撚柒難食

發展大灣

根本係垃圾嚟喎

推 垃圾嚟 同嚟呃遊客就叻

華星喺大陸有分店
本身都俾人揸住春袋

你好，電話投注

呢間垃圾嘢

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

諷刺係蘋果飯堂係華星

華星收皮please

其實本身都唔係特別好食

又貴又串，無食幾年

推，大家一齊幫幫手
撐警呀拿

推
賺香港人錢害香港人既仆街

打電話叫個外賣俾叮噹同大雄，
又或者送個叮噹同大雄既牌俾佢地。

拿，校長話要叮噹，叮噹即刻黎喇

知道邊個有份開呢個咁黑暗嘅社會入面啲朋友

唔撚食架我

淨係識震音 係唔係都震

Push 仲有左麟右李

左撚右柒有西人食咩,執七咗佢買棺材啦

校長多事
華星真係不了

唔會再食

以後唔食

有完整list嗎
唔理大定小股東
凡有佢份都唔撚去

仲有姓鐘嗰個，連佢老婆有無投資食店/乜生意

成日聽老一輩一話佢靚仔唱歌又勁
屌你老母後生個樣成個呀叉咁
唱歌又無特別 把聲係好聽但唱功真係普通到仆街

屌個炒蛋凍架

推佢老味

間野好撚垃圾
依過一次 唔會有第二次
員工服務差 食完拿拿淋埋黎收野 問你仲有無野要 趕客咁款

屌你老母以後唔撚食

openrice負評
食環

得閒post番個list出黎

有食開懺悔以撚後唔撚食

不嬲唔食，服務態度極差，得d狗先屌

好難食

記得叫大陸人都唔好食

無問題！

push
長期幫佢地監察衛生

支持
本身都唔食

dllm 蘋果日報個canteen係華星黎

好，收佢皮

外賣

cwb左輪右李執 九咗未？

p

蘋果的員工飯堂點解仲係華星冰室 ，係咪應該轉先

唔怪得啦,有D 伙記個樣都似似地

唔會食呢啲垃圾

提提大家可以去大陸嘅小紅書下面宣傳下無人食就好笑啦

要同肥佬黎傾傾轉營辦商

仲有蘭芳園

做袋鼠熊貓的，踢

垃圾

當然要食
一人一個菠蘿包 由開鋪坐到收鋪

食過幾次, 唔知原來佢有份
信德個間,唔知係咪夜晚冇生意,好早閂門

推啊

蘭芳園無佢d相都要罷食啦
屌完全唔係路
d評價差到
自從有自由行之後就點差都有人食所以唔撚駛理質素同禮貌

以前都鍾意食，從此以後唔再食

Push push

佢查完之後有冇話咩?

間嘢一向都垃圾

我唔想食食下對撚住偽人
好撚唔開胃！罷食！

華嫂一樣撐警畜

呢個最重要

佢應該一早知

我過二星期會再投訴

餐廳係咪唔會知邊個投訴

仆街廢老 好掛住哥哥

衛生好重要

仲有香港人食㗎咩

罷食

客位公務員巴絲，我唔係有心架
我係道同你講聲對唔住
但生於亂世 有種責任
我要你地為自己做過既事負責

推！

賺完香港人錢仲要順便出賣香港

留番比中共食

校長愛將係MR.

未瞓嘅人唔該入一入嚟

罷硬！推

好彩本身都冇食開

如果見到有老鼠曱甴記得報食環呀 一陣其他食客都唔舒服就唔好啦

不但唔會再食
仲要做好市民職責
留意下會唔會有唔衛生、職安健問題、異味、阻塞走火通道等等
Btw狗閪政府有個1823 apps幾好用
會自動幫你啲投訴自動分派俾不同部門 你仲可以要求執法部門喺旺場時間先去做巡查
提多次 做個好市民 有咩唔妥當就好出聲

無啦
鳩做都有大陸人去完藥房就去食

垃圾，認住華星冰室啊

屌 擦鞋擦到咁撚樣

以後唔食，香港人唔要用行動話俾證明自己既重要性

ok

推
其實華星好撚垃圾

從來唔食個啲乜撚柒冰室冰廳
扮撚晒懷舊收6，70蚊個餐

廢老最愛既70年代

呢間野本身就垃圾

有興趣約埋一齊食到唔舒服？

試過叫好立克，有啲勁怪嘅味(似藥味)、華田都試過都係有

問問食環

蘭芳園劣到唔使理邊個開都唔會食

咁校長燒烤呢?

興幸自己從來無食過

呢間嘢真心難食，罷食咗好多年

推
仆街廢老

rubbish

食過D野好污糟
仲有曱由

下次再有就報食環

去fb讚揚啦

冇食過間垃圾

PUSH

見到個名都唔想食

輕輕

時勢造英雄
當時冇乜娛樂
之後經濟起飛就益左呢條友

未食過

之前比人捉去食左一次
明明我已經講撚左好憎譚詠驎
仆街 入到去真係中伏
勁撚難食
屌

咁唔爭在蘭芳園都唔好食
好多痰伯掛喺牆上面

咪啦，食個linch坐足三粒鐘抖下嘆冷氣先

呢間野14年後已經唔食

Pish

你一個人做無用
呢度如果吹到過百個巴絲
搵最好生意時間
一日叫一杯野飲
由朝坐到晚又唔同

以後唔再食了

蘭芳園都係，成間野都貼滿晒佢d碟同相

以後唔會再食間垃圾

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

有次食完好似肚痛 希望下次再去食個時唔會啦
仲有我好驚老鼠架 千奇唔好有老鼠添啊

港人制裁名單

冇食過 一開始知道係廢老開已經冇興趣

幾年前已經知無食啦

唔食佢又唔使死
又唔係真係無可取代

其實味道真係好一般
而且好貴

垃撚圾

一撚定唔會再食

收皮啦廢老

食環，消防？

推到條撚樣仆街

有 又貴又垃圾

SORRY, 本身都垃圾, 一向無食

呢間垃圾係得蝗蟲幫襯

叫佢死廢老就得
64民主歌聲獻中華行出嚟
而家就撐警
根本嗰陣政權buy邊邊就痴過去
仆街仔

不嬲都唔幫趁，D人串過馬lun

一定唔撚食 貴又難

唔知大中華火鍋仲係咪佢同曾志偉夾份
大家可以check後

又貴又多人又難食

不嬲垃圾

仲有校長廚房 校長滋味 全撚部都係條友有份

真心有
上次食完元朗嗰間我同男朋友都肚瀉

蘋果office 個canteen 係華星，真係玩鳩死啲員工

Push
齊心就事成

敏華，慢芳個d

竟然咁出名
仲咁多人去中環流住汗食

負皮多過正皮既世紀大垃圾

食過肚痛

不嬲唔食
影響唔到佢

罷條撚咩
又貴又普通
本身都唔會食啦

好難食
以後不了

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

永不去食

多啲人課金比蘋果咪可以揀廣告黎賣囉
蘋果堆報道主題寫明引渡惡法

下校長好型喎
唱歌又好聽

自殺死gay佬咪又係自認中國人
連登仔就捧上神台

叫班友做自己帶飯囉

呢間垃圾野得後生同遊客食
譚詠麟你咁撐警 叫警察幫手食啦

冇食過